(轉貼)[有圖][有片] 外國性感Streamer 忘關Cam 自慰片流出

國際中心／綜合報導

國外一名身材火辣的女實況主NovaPatra，去年8月直播電玩《爐石戰記》 結束後，疑因忘了關鏡頭，竟直接打開A片邊看邊自慰，被網友看光光，這段私密影片立刻在網路上引發瘋傳，還外流到A片網站。

27歲的NovaPatra是直播遊戲平台「Twitch」高人氣直播主，然而就在去年8月某次結束電玩直播後，她忘了關掉鏡頭，就直接脫下T恤，換上清涼白色小可愛，並上網搜尋A片，拿出跳蛋自慰起來，整個害羞過程長達16分鐘，全被網友錄下。

▲NovaPatra性感美照。（圖／翻攝自IG）

過程中只見她隨著跳蛋震動擺動身軀，漸漸地她的身體抖動越來越激烈，看起來已達到高潮，此時NovaPatra臉上露出滿足的微笑，還發出「嗯～」淫聲，甚至爽到翻白眼。完事之後她穿回內褲，卻渾然不知整段過已被網友看光光。

▲NovaPatra性感美照。（圖／翻攝自IG）

這段影片雖然立刻被檢舉下架，但早就被網友外流，還出現在各大色情網站，有人質疑NovaPatra因為想紅才故意在鏡頭前自慰，但有網友說，事發後她就再也沒直播電玩，應無故意的可能性。

▲NovaPatra自慰過程遭錄下。（圖／翻攝自網路）

片link

屌

lm

留名跟進

仆街仔已做

old news is so 唔識串

都有一段時間

old news is so 唔識串

之前好似俾高登仔起到佢參加過港姐

屌
我睇嗰個台仔新聞網話18小時前
今次真係我來自潮州

old

港姐黎
又回帶 前排先J到出血
有D片要比錢睇

好撚耐啦下話

上年既事黎wo

邊個亂用月光寶盒呀

old news 還 old news
咁係真定係假？

又係低質伎倆

波耶波羅咪

好正

篇文話條女潛左水
似真係唔小心

我都覺得係專登

留名

條女本身賣開片

old撚到

就算佢想繼續 Twitch都唔會再比佢直播啦
Twitch管理係好人性化 佢ban人唔止係帳號/IP 而係真係ban你個人
以前lol直播好似有個叫XJ9既鬼佬 唔記得做左d乜衰野比twitch永久禁止直播
無論佢轉帳號定熄web cam 都會比twitch查到再ban佢

XJ9好似係得罪riot 唔記得

xj9係真係劉馬車嗰隻既痴線法
恐嚇riot員工

係咪人馬jungle 1v5嗰個

正

佢snapchat好撚淫

Snapchat 呢？

快喇

香港某一屆華姐黎，非三甲

超強馬撚

屌佢老母唔講死全家

寫埋個名都唔識自己search

唔識串都要串下先

點解咁啱完左先bam